[還我傻靴] 拜仁慕尼黑球迷討論區 柒拾捌

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

感謝泰亞高艾簡達拿 7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

感謝門將烏列治，祝漢堡生涯前程似錦
Danke, Ulle!

恭喜利雲首奪國際足協年度最佳男子球員

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

MIA SAN MIA

唔小心1001咗第一次

靴

傻靴

終於

92分鐘先出傻靴

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁輸而德甲其他球隊輸--->屌一隊二隊拜仁隻狗黎
拜仁輸而德甲其他球隊贏--->正
拜仁贏歐聯--->都係山寨王
拜仁贏六冠--->屌，都話係山寨王囉

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

Goal利斯卡

利雲入波斯基

加仔靚傳

追番四粒勁到呢
費歷克果然係世一教頭

咁都cup到

場波好睇到癲

勁撚到仆街

夏撚個樣

利雲24(23)場31球

利雲

你老味咁樣畀隻老嘢踢爆我腳踭

有冇可能破紀錄

俾我地燈完應該無

以前-1開波依家直接-2開始

今場真係贏 雲 哥 辛

拜仁世一 goalllllllll

屌呀
你當保定流？

見到班車迷喺度笑咩多蒙特係拜仁私家雞
你哋上季嚟安聯輸4:1喎，好心把口留返餘地啦

利雲真係太勁

高文都應該有份，佢今場都好勤力，仲搏到十二碼

利雲都好耐冇鏟草

個人覺得梅拿到下半場都OK既，D走位幾生

多仔又跑左120痴撚線

好多位佢走生其實

我地話曬都係倫敦之王，唔好咁介懷

如果辛尼場場都呢個心態踢就好

其實雞髀=加速版muller
佢都做好多牽引

之後每場起碼入一球先得

輸0-2狗會送錢冇買

真點MVP

其實有幾下我都想屌佢
不過公道講句，心態踏實返好多架啦
唔係下下心雄想要世界波

血洗慕尼黑

話說近幾場係咪全部垃圾時間先出靴

班友安聯決賽講撚到依家

最後個兩球對住隻左下角射

btw反cup個球梅拿比得好陰濕

對面個代領隊好撚廢
次次lead住都唔識keep住優勢
淨係識一味鳩縮

多仔週中要踢西維爾㗎
一定收起夏撚算係咁啦

班夠真係憨撚鳩

蘇尼都唔錯

係就係開頭有少少失誤

同埋前幾季多客場係輸緊456比0
今季陣容差到咁3場6球有乜好屌

對面仲要冇辛祖

Agger，以波論波其實佢地部署算係咁，本身唔傷人執到一分係唔好彩

話拜仁黑哨
我心諗，唔係VAR平反，球證走甩咗你隊夠波球12碼啦

唔係夏蘭傷咗今場未必贏到

其實應該冇傷
普通皮外傷提早收起周中打歐聯啫

頂盡有爭議都係嘈唔出摸鳩鳩姐

但出件高既擺頂贏都合理啦，Terzic又擺明想摸和唔出兩個前鋒先正路，有乜好屌

又鞭

甘美治勁過拿姆囉

某隊波教曉我贏撚左就係大撚曬既，點？

進攻係，防守無得比

Bayern have already conceded 34 goals after 24 matchdays, their worst defensive record at this point in 29 years [Sky]

攻強守弱嘅程度同當年舒哈夫隊不來梅有得比

24輪71球好似破左紀錄

真

靴會唔會回家

又然

多謝你地

收嗲啦仆街

今朝番工見到有人著利雲

件高佬好撞得，見有下撞到保定瞓低

梅拿ig多謝傻靴d咩？
miss左最後

腥唔覺唔覺都8個助攻

其實佢stats好靚
但成日甩波感觀唔好

少啲夾硬推大位
多啲變化根本仲難mark啦

鍾培根（Bacon）點解唔拎一百萬醫好塊面啲火山口

屌你老尾鍾培根
同Sarr一樣越嚟越多名

有啲似洛賓以前cup返落底 對面即刻投降

咁賓爺年少都瘋狂過 仲打埋隊友
之後一樣獨當一面
希望辛哥之後成熟啲

話說拿姆清之前吹奏既沙卡又派膠

呢球睇highlight 笑到停唔到

Lahm清有無股票冧把推薦下

咁多負皮 車入晒嚟？

舜文好似講利雲係全隊犯規最多？

萊斯被kick 跌應唔應該十二碼？

一球半球唔計拉，佢踢咗成季好波

真係成季

佢開頭係阿狗係踢得唔好

今季我得閒都有睇下阿狗，真心踢得好
考慮埋成個中場阿狗都垃能圾連埃及仔呢啲都有得踢正選
冇沙卡運個波上前都有難道

但佢今季有直入罰球 work rate好過以前好多，又多咗好多轉身推進比直線

真心係阿狗算sharp醒，不過佢早幾季不嬲係間中有啲on9派膠令到佢印象唔好，同埋尋晚個球係柒

睇阿狗你都唔止得閒咁簡單

雲加波年代係咁睇

個陣好多德撚所以睇阿狗

老鼠黎

［全世界同我入黎］攬炒巴唔見左呀！

笑撚死

我知
所以咪po呢張

留意到班cc傻鳩已經冇撐攬炒巴

啲咩大紀猿所羅門都收晒皮

艾基沙勁撚到
祖完季借黎玩ok?

夏撚咁祟拜利雲
快快過嚟學野順便接棒

muller嗰post最後特登多謝傻靴

傻靴究竟做錯d咩

有無人知依家香港啲波衫鋪有賣世冠章版波衫未同埋依家官網啲promo係有無連章

要左右腳中堅各一都算
要左腳果個艾sir打都算
但點解唔可以同加仔輪住出 特別加仔進攻都冇上季咁鋭利

我猁高普又當年夠式崩盤

利狗又出醜

都好小可前場球員rating會紅色
係見過一次Sane係咁

一日最衰都係拉莫狗整親我地沙拿

前新特蘭神鋒射爆利狗啦

好似多最後一季咁

蘇亞雷斯腳趾尾拉西射死蝗馬

希望大家齊心支持友好球會利記同皇馬

不了 我支持夠

利柒到

t6連場都無得上

不如回家算啦

望到利見到甘哥雲呢班咁有鬥心既球員真係不可多得

Ching甩p

德盃對法福嗰場

鳩去都隊中第三
想像唔到佢認真既話會點

英超榜首大戰差11分

成日話好緊湊啲人去咗邊？德甲先差2分仲要rb同拜未踢

唔反辛了

洛賓都比希帥雪過之後團隊精神都變強左

咁英超又真係唔會一隊七連冠八連冠既

爭得冠都要打歐戰，大部分隊深度唔夠

我哋板凳深度都唔夠

我哋嗰啲年年打慣三四線邊有得比

咁我哋18隊 又打少個閪盃 德盃又冇兩回合咁
計埋計埋差好遠

多仔直播室 vs 12港人 好睇啦

實際上我覺得做成呢個現象係英超球隊實力係冇皇巴拜咁強，以前冇鏝既時候傳統big4實力冇話邊隊特別出眾先咁遲分出高下，而唔係隊隊都好撚勁所以好難踢

費蛇應該同靴無不和掛

好似幾多鏝迷屌迪布尼唔啱踢

事實上英超球隊一直踢唔到所謂嘅「統治力」，就算佢哋贏到歐聯冠軍都做唔到，我分幾方面嚟講：
論場面統治力->2011巴塞
論體能->2017皇馬
論隊波效率同全面性->2013拜仁
論防守能力->2010國米
論進攻能力->2020拜仁
1999曼、2005利、2008曼、2012車、2019利 有邊樣贏到上面幾支巔峰隊？唔係話英超球隊唔勁，但真係無一支去到「統治性」嘅表現
哥迪奧拿嘅曼城國內做得到，但喺歐洲賽做唔到，更遑論其他英超球隊

高文份約傾唔掂

傻靴好大方

Hoffmann 傷埋

rose走得都唔預過到鏝啦

我講緊我地

以為加柏嗰個

留明！

。。。以為soraimer清學我玩膠
點知係真心

印象中之前已經傷左
所以冇諗到

呢幾場都係紐亞後備

我記得二隊仲有個幾靚仔的
Nubel Hoffmann傷 副導loan 下場可能到佢入大名單

Nubel下場可以出翻了

出翻去（坐後備席）

簽唔到夏撚簽佢表弟ok？

係都唔錯

簽到我紋聖沙個樣上lin頭

都幾撚多Mon post狗爭住負評

99曼三冠嚟，其實相當勁

The DFB reacts to Marco Reus' criticism against the referee: "The decision of the referee is appropriate. VAR did not have to intervene since several Dortmund players were on the ball between the challenge and the goal and it no longer was the same attacking situation"

After Borussia Dortmund's 2-4 defeat against FC Bayern Munich, Marco Reus made an explosive statement. The BVB captain insinuated that referee Marco Fritz had given FCB an advantage to make it 3-2 from Bayern's point of view. For the criticism, the national player now has to take rebukes from an ex-referee.
It was the decisive scene in the Bundesliga top game between FC Bayern Munich and Borussia Dortmund (final score: 4: 2): Bayern professional Leroy Sané fought for the ball in the 88th minute with a tackle against Emre Can, which led to the goal Leon Goretzka made it 3-2, who brought FCB onto the winning road - but was everything really done with the right means? For BVB captain Marco Reus, this was not the case: "I'll tell you honestly: If this foul had been against Bayern, he would have whistled it one hundred percent. That's just the way it is," said Reus in an interview after the game at Sky . Now the national player himself has to live with criticism. The statementsAn ex-referee did not like Thorsten Kinhöfer about a supposed advantage for Bavaria .

Kai都返生埋

今年歐聯psg同車有啲機

仲諗住佢踢唔掂既
平平地買過黎

身為拜點可以唔撐另一隊fcb

輸4粒作客 唔信佢cup到

睇咗巴最近兩場打西維爾，轉咗352，攻勢幾流暢。其實有機

閪維爾隊濕鳩除咗打茅柴波同後備席成班衝出嚟投訴仲識乜

主場都要比夠收皮 返去歐霸啦

閪維爾真係好鍾意下下出嚟嘈

反而覺得RB仲有少少機會過疤

鼻屎佬終於落台

Kicker 出咗

一早要蹯啦

仲要忍埋歐國杯

有無得歐國盃前就走

搵希帥出山頂幾個月可能衝到冠

睇嚟紐亞拎埋最後一隻盃都唔得了

會唔會高普接手

係有機喎，利最近成幾連敗

懷念牙路

應該高普接手

ig post makaay嘅相，睇到第一張仲諗緊蘇亞雷斯關拜仁咩事

唔理高SIR定邊個接手
Anyway，天亮了

唔知細梅係咪收到風先決定轉德

黑暗總有盡頭

終於走了
無得睇掘礦

話時話多隻brandt係咪越踢越差
以前覺得佢幾好

屌你個西 路維終於收皮

咁突然
不過我哋哥狗三年都捱過 冇嘢捱唔到

路維衰過哥狗

無哥邊有泡菜
哥狗是蘑菇的

法官閣下，我代表反哥黨反對迷哥黨嘅講法
甘仔同高文都係雷施克睇中的
哥狗無一刻係蘑菇的

三年比盡咪一個甘
係歐戰比西超當私家雞夠佢死十世

法～夫～利

關架
佢撚到賓拿迪亞企咗係度
嚇到艾蛇og

今晚R聯有冇人睇

睇下眼唔眼訓

波圖1:0

祖係咪皮已收？

唔睇多？

多應該夠贏
祖真係保送

很喜歡他

輸鳩埋

冇乜位放佢

而家嗰陣幾好
係後面爭少少

祖迷？
可唔可以講下點解costa回塘回得咁快

拜，2R時期開始睇

啱啱睇拜日嗰陣應該十幾歲最記得當年係歐冠決戰拜仁對多蒙特

波圖next goal 23倍fat fat

求加密相羨慕

15倍買完$50見到23倍再買
本身買埋no goal諗住補飛
而家個人情緒好高漲

Fatfat
可以早餐加大

即刻落去食

Buffet都黎緊了 仲加大

留意到ching你爆左祖閘
唔建議咁做

睇到紅牌咗之後就冇睇，以為強行做低一個嘅祖妓實食冇黐牙 點知波圖逆境下都整番粒
Btw 聽講祖蝕咗成億，原本入到八強會有一千萬

邊個再反哥我一拳一件

祖勁老友，自己唔夠人用都借件翼用

牙保要被迫走了
大家有咩最後說話要同佢講

好！

時間過得真係快
又係時侯講88

呢篇幾好睇 鼻狗要走但比亞荷夫都唔係磨菇

仲有佢話Schmidt幾肯用新人但Fein都冇咩機會
應該好打極有限

並未落淚但怕講以後情景

如何從危難裏仍然帶笑
講聲再見 再見......

哥打過單防中麻麻哋，咁甘呢？

想問R聯八強仲會唔會迴避同國
想睇拉素對阿特蘭大

唔會兩年前八強咪熱對曼

阿特第一場運都輸埋
睇怕都要死

可參考Roca上場既時候，照樣carry

笑撚死

想睇艾杜洛三防中
三部探熱機揚下就比過

兜個圈踩roca ?

今晚睇RB定雙巴好

傑東
拜狗po名宿Rudy 好似會入場

雙巴冇晒懸念
除非你想睇多次8:2

想睇打交

我都係咁諗
係想度下點買呢場 趁呢期旺

唔想鈀破到我地8:2記錄

27定場上先

艾華度踢到T施華咁 啲波殺撚晒

Why not both

傑志件衫幾似我拜

27打緊 笑到仆街

黑山伊巴廢過zz

好撚精彩

單場肯定破唔到啦
贏4粒作客 慢慢踢都得

又燈

轉捧傑志了

支持友好球會fcb反cup. 摩納哥都砌低PSG 啦

有VAR賤種朗無得入越位波點拎R連牙

牙班搶口到

是其是

下年冇晒6 7 8都仲話冇錢我會開始覺得係騙局黎

Costa條撚屌原來咁高人工

Coman咁低人工

Coman Sule goretzka 唔知會加幾多

夠鐘睇波

小花驚咗入八強？

RB都係出局算啦
比左勁多機會人射

球pen真心差
冇力度冇角度

好撚憎利物浦

反而希望RB可以贏到踢佢出場

咁踢落去點贏
入肉d既攻勢都冇幾個

靠運氣

佢唔失波已經好好運

RB 皮已收
好彩反手買左利盤

Rb
放心夠會幫你哋報仇

丹比利廢撚到

巴塞場波睇得好撚辛苦

十鳩幾萬個機會全部爭少少入唔到
仲諗住有精彩球睇

好彩唔係巴迷
如果唔係呢場波真係激死

美欺入到pen真係反cup不是夢

愈諗愈唔明RB上季點踢走馬體會

下季走三個功臣

艾蛇 自己想走 我地都唔想留 好黎好去

JM 已經留多左年 本身上年已經話走 去留都算雙方共識

保定 反而自己好想續約 高層就決定續sule同用傻靴

其實保定自從flick上任都好左好多啦

對比艾蛇表現其實保定都唔係好差姐

老啦 陣地仲守到下
打highline 一比穿就追唔番
都係時侯退

保蛇一d都唔慢

我諗係轉身個下慢
top speed Sule 算好快添

下季正選中堅
Upamecano+靴

兩個都唔高

依家唔興講身高啦
拉膠183 朗185

大部分一高一矮啦，拉+華，pk +朗，魯+christy 等等

我哋有s蘇利甸奴

佢右閘尼

JM走會唔會買替代品？

佢一個都頂到兩個位喎

聖洛

但係都係時候畀啲機會年輕人啦

佢同聖艾果下禮讓值得季尾一人一個花圈

艾拿巴睇咗佢咁多年
肯定值得啦
我覺得佢好似以前咁打左閘
應該好過打中堅
以前佢左邊，拿姆右邊

配合2R打起身真係好正

國王配艾sir 默契走位一流 配其他反而一般般
保定反而愈惠愈隱定 岩岩黎個陣真係笑

其實佢不嬲top3左閘
打中堅都係為勢所迫
平時叫佢聖艾都係笑下 係尊重既

係咪掉返轉 佢啱啱黎嗰陣穩過Dante tube8

btw rb

國內一條龍

國外一條蟲

不了 一開始陰左紐亞幾多次

dante 咪仲炸彈 講起真係講笑 每場是旦一個總有膠
tube8 就真係玻璃 當時都以為佢係拜有一個好下場
唔經唔覺做左呢隊狗 10幾年

再嘈比返雙門雪櫃你

Tube8識開角 癲到

我最初睇果陣仲係雲保美做隊長

對拜先認真 好男人黎

Vb5大賽球員

保定第一年一嚟到好似又係同紐亞誤會跟住搞到失波輸俾慕遜加柏

安祖連奴都冇埋邊有希望

對AC個兩球最經典
一模一樣嘅窩利射兩次

tube8個陣打CB真係

唔傷到咁我覺得佢踢前一格會好好多
而且tube8放長地波都好到位

佢踢左閘先恐佈

11-12球季到左下半季呢
其實就TUBE8愈黎愈進步，保定愈黎愈膠
最記得有一下保定想解圍，反而搞到個波個角度仲刁鑽左，試紐亞身手
但明明條後防咁柒，但11-12季初居然有一段好長既不失球記錄
無記錯個記錄係最後係對拿玻里TUBE8個烏龍球破左

：靠樣搵食呀大佬

不過我都記得tube8重傷之前係幾勁

一般般啦，以拜仁嘅水平黎講

呢個角度幾正

David Alaba has reached an agreement with FC Barcelona. [Bein Sports]

Bye legend

巴塞仲有錢咩？

竟然係疤

Confirmed?

蝗口講冇錢，似乎想all in mbappe

依加好似又話唔係

咪係早排先叫自己班球迷捐錢比佢哋還債，仲比到艾蛇要求嘅人工咩

艾蛇og同慕婷big miss原來都係投名狀黎

不過真拜

好難講，佢踢半年傷半年咁滯。保個陣就成日關鍵時刻派膠，國家打比歐聯決賽都出事

清你彈出又彈入喎

有冇人知點解歐聯冇罐頭球迷聲？今日睇米蘭場歐霸明明有

分分鐘艾蛇季尾都未傾掂無球會收就搞笑啦

49000臨尾失波搞到我輸錢

mon po狗24x7派負皮
唔該晒

劇本嚟
下次90+4比個12碼

下回合想睇文素基治入波

Flick on Disagreements with Brazzo

"Even in a partnership there can be disagreements. We are both employed by Bayern Munich and we have to make our decisions for the good of FC Bayern. It's important that Bayern are successful. Brazzo and I try to shape things in such a way that we both get involved. It's a normal collaboration where there is not always agreement."

姐係默認有不和

沙利狗今年簽三件垃圾比flick用

逼害我拜德盃出局

轉會最失敗真係為少少錢唔要P14

嗰轉會窗可以買四件三件都買錯係咪得沙利狗先做到

@Alaba

P14件事都還好
起碼辛sir擔到旗 同冇人估到前拜Costa回得咁快

Roca同Sarr真係睇到眼突
一個scout咗幾年 一個睇咗一場
都係咁垃圾

艾蛇都有職業道德嘅

佢派膠係因為佢廢姐

P14 攻勁過costa, 防守壓迫好過Sarr, 傳波唔差過Roca
如果可以三換一就好

轟個topic

希望雞比今晚入波

簡而精

[沙歷咸美鍚我屌你老母臭化閪] 拜討79

唔能係真係比flick走咁能痴線呀嘛

沙利狗除左簽人迫害flick

依家仲想直接踢走佢

姓沙嘅無個好人

沙比
沙傑利

Btw喺Facebook見到，西咸賤賣Felipe Anderson，不如？

Haller都唔出手 算啦

都應該係佢
佢又熟國家隊

Sub艾出靴
正苦封半山

大奇蹟日

艾蛇傷咗先出靴咋

雞比+高文

記得上循環比對面個美國沙展屈𠹌到哭

都知冇咁好死

又幾識嘢
雖然冇可能

今日矛蘇利扭波睇

蝗點會放

如果成事同疤放Arthur一樣咁撚癲

放米路唔係問題
換個比真歷返來先係最癲

原來費度仔不忍倒戈專登拎牌停賽

你睇埋caption先

米路睇蛆又唔係話勁
04美國仔好波過佢

巴西國籍=貴d
美國貨無人識欣賞
係德甲先咁多

保定咁快好返？
正選上陣

有睇

係喎唔記得咗上場勇戰受傷

派路走咗成作準既

不過美國仔真係抵買

體通今日兩件垃圾

大哥魚話柏華出擊力好強

雙閘齊飛都up得出

雞比重炮

雞比睇落好想入波

雞髀打翼黎講腳頭算好重果堆

多蒙特既球員

多蒙特既球員？

今日另外嗰個講波唔掂

甘

Coman控得幾靚

哥

Goal!!!

牙哥尾撚到

牙哥真係bug嚟

梅差d

個樣都好撚bug

全隊最靚仔

今場配合

可以場場出靴？

次次見路明尼加都係除眼鏡

好快紐亞又要失波

體通有英文旁述喎

係

一係抹眼鏡一係撚口罩

咩嚟到冇耐就傷左
係傷左先嚟

大哥魚咁都睇到龍門隻腳擋到

猁榮基冇出聲應該mon梗po

個旁述好撚多廢話

雞脾

雞比

終於雞比

梅2a

雞髀

係咪又想破多次德甲記錄

以為牙梅做比利雲

女人只會阻慢我入波嘅速度

雞髀啲倒戈力

雞比有波入

今場入波formula 甘->梅->入波

沙狗同費蛇真係呀婆都睇到佢哋有心病

冇艾蛇即刻笑料少咗

BTW哎喲，原來保定今場已經無事出到場

大家覺得係出傻靴所以防守好左
定只係雲達水準相對唔高？

雲達點都勁過擦膠隊啦

傻靴，佢係全隊防守最好嘅後防

下年簡奴拍傻靴

兩個都係踢開左閘，但見到傻靴唔知點解真係放心啲

黑人信唔過 完

可能靴真係踢開閘，艾蛇本身都係踢中場

艾蛇打閘都係得個退字

沙蚊綁頸巾上吊咁

細一中堅Vvd都係咁喳嘛

制空能力有啲危

幾鍾意佢哋，尤其李榮基

點整？直播好似冇喎

蘇利哥

靴同ullm都幾頂得
進攻頂死球冇jm哥武士sule咁好咁解

點都好過搵李偉文潘文迪啦

用英文版
自動轉咗英文評述

牙保 1.9米
傻靴 1.84米
艾蛇 1.8米
烏柏 1.86米
其實傻靴唔矮

傻靴呢下比著艾蛇一定同保定一齊縮

李榮基幾似教書先生

有啲品味

大家都係講資訊 何柏霖好好多

加仔同傻靴一齊踢條防線快到

呢個咁熟德甲

把聲好正

抖音今日冇態啦

佢以前真係教書

好撚hea，等打歐聯

費歷克大軍！精彩精彩！

我已經失憶
有線初期除咗德能重有邊個拍李榮基講德甲

之前fox 有有返舜文加柏霖講德甲幾正
點知又收埋皮

舜文囉...？
當年佢地講德甲真係黃金組合黎

柱男利雲

條柱收咗錢

天滅抖音

利雲中bug

2嘢都唔入

BTW但我最鍾意係舜文+強尼+柏霖

一直都以為靴烏柏得米八多啲
都幾期待兩個違約金孖寶

紅魔堅

我個3.5大
咁都冇就係衰中柱呢兩球

突然記得
再前啲係何老靜講德甲

紅魔堅唔係齋講英超咩

加仔一個打三個

搵人配過副老花比大鳩餘啦
D名無個讀得岩

04又04

帕夫蘭卡勁撚到

又入唔到

-6入

終於入到

終於有得入

被動助攻

唔係架，00 年頭有線只得意甲德甲個陣，紅魔堅、舜文、榮基、Keyman 主要講德甲，劉健基、德能、潘蛇、柏橋、葦如多數講意甲

發覺抖音哥成日有啲好靚嘅轉身/過人但永遠唔會入

牙哥開心到

肥Sam 同愛回家個冇耳佬係咪

Muller又狂舞派

sane無波踢黑晒面

天生 咪屈

證明有火

換下人啦週中有R連

週中出速龍杏仁糖

想睇蛋撻

沙利狗話過flick唔出蛋撻比佢證明佢自己就唔會買

比甘哥抖下啦

pavard靜到好似無出咁

想專注德甲

又中柱

又中

中柱帶帽

@雞比 你個3.5凍過水

抖音正路應該帽咗

又有輪椅沙比睇

傻靴啲高波都幾穩

睇新etoo表現

保定又想送走neuer張clean sheet

加仔啲波好有攻擊性

攻擊自己隊友

未4粒就換走
比次機會3.5

辛尼比人撚到訓係度

Where is egg tart

垃圾登場

速龍出場後防準備爆炸

又放速龍喺垃圾時間跑步

拜狗真垃圾入場了

...

唉屌你老母又跣紐亞

屌你老母迫害紐亞

沙狗屌你老母

咁樣開左3.5大
好彩啫

包晒位

Dllm又係件垃圾

又係沙

屌佢老母 呢條柒頭真係冇撚用

紐已經好勁

恐龍又包個靚位

屌沙真係黑氣石嚟

沙亞幾時死啊你老味

Saar食撚屎啦

聖沙

屌佢老母，7 分鐘比佢打都咁柒樣

利榮基鬧得勁有道理

條撚屌下季仲喺度我第一個反拜

出沙狗都唔打少個咁簡單
對面直情打多個

佢哋係咪撈亂咗Fullkrug同戴高洛

我屌你老母加仔踢得好地地換走佢入件垃圾做乜鳩

Roca差啲入

Roca都有起腳，Saar繼續迫害隊友

垃圾都唔足以形容

算啦，我諗費SIR仲炆過我地

是但啦都係贏緊先出

換人費時受傷就好合理
不過幾分鐘都捱唔住就

佢真係慘

沙利狗買左班垃圾翻黎又逼住要比佢地落下場

已負皮

咁撚困難先唔洗落後張cs咁就冇咗

差啲垃圾時間出都俾人入兩粒

費蛇玩政治姐
比全世界知道兩隻沙狗種廢

其實幾靚仔。

大哥瑜都屌

唉屌你老母死馬嬲

沙亞老母輪候區

翻去種棉花啦

塊面滑過詹培忠

紐亞最慘咁樣比條撚屌累到冇咗clean sheet

佢ig 3w前已經俾人狂屌

邊個講出嚟出嚟

上面個張有啲似阿拉丁，已經較咗飽和度白咗

剩係見到d cm係bouna sarinho

你要多謝聖沙

不過班大佬都算係咁
哥臨入離場通道都攬住沙走

其實佢 29，大過哥

：你枝防身鐵棍我叫甘收起咗，
一返更衣室你就仆街

甘咁狂燥應該真係做得出。

真係企得岩岩好

正一垃圾嚟

黃金中場配垃圾後防

認真國家隊如果為咗就卻奥斯拆散佢兩個真係憨撚鳩

有冇人排到德國最佳11人

心水

Berisha
Sane Muller Gnabry
Goretzka Kimmich
Halstenberg Hummels Koch Klostermann
Neuer

其實rb兩閘唔係好耐冇打兩閘咩

我反而覺得koch應該冇正選踢

冇睇唔知
左邊Max其實守得唔係好穩
右邊Kehrer Can Ginter又麻麻 Baku又冇睇過

揀唔落

應該Loser排先過聚勒

一句講哂
沙狗定ooo

Ooo

ooo可否回家

Sule

認真，Sule 踢右閘好睇過柏華

願意用打科興黎換取簽到佢

當年好似係佢踢拜出局？我15年個期已經丁開佢黎拜，後尾聽講過咩佢本身有心臟問題然後馬體冇放棄佢，我諗佢唔會走就冇再丁了

希望在明天
不過聽講比施蒙尼用到冇晒靈氣
但我有信心Flick tune得返起佢
同佢點都屌打Roca

諗諗吓我哋下季8同17號都available
Saul now or never呀嗱

原來下體琴晚又含

想要新屋

同埋送Roca去下體啦，俾施蒙尼屌打點搶迫都好

人哋賣傻靴比你 你送垃圾比人
雖然rc唔經球會

Roca西甲球皇

下體連j馬天尼斯都買得落我地成本價放都算好人

懷疑因為佢啲稻草人踢法先會搞到降班

馬會好似唔識用技術型球員。菲力斯幾時嚟拜跟費sir學嘢咪幾好

真係唔覺得佢會離開下體

當年佢一條友玩弄我拜後防

睇番精華 琴晚原來係後上果個拎波

唔好再放呢張圖啦
一個二個又準備攞碌撚出黎屌沙亞老母啦

都有問題啦，條線有兩個傳波目標點守

其實想知saul係咩類型
踢走拜仁果年好似踢翼腳法好好
但係最近幾年好似工兵

可翼可中中可中堅 啱晒玻璃拜

好似好四不像

鐵血戰士
啱我拜用

不過唔知而家仲有幾成體能

其實嗰下靴標波先係最大問題
搞到沙狗條撚樣上去又唔係，返落去又唔係，最後喺正中間食全餐

法蘭克福加油

可惜Jovic嗰球唔中龍

RB又要比人屌係拜仁隻狗了

法記先係真愛

而家先睇到1:1

由於RB紅牛與法蘭克福1比1言和，故拜仁暫擴大4分差距。因小弟近日手術後身體抱恙未能及時更新資訊，望見諒🙏

希望手術失敗

睇Bild個Christian Folk講：
1. 費歷克不滿沙利狗轉會政策，而且基本上90%轉會都唔問費蛇
2. 幫費蛇撐腰的路明尼加就退休，到時佢會覺得冇左靠山
3. 沙狗有漢老撐腰，如果費同佢不和費會蝕底
4. 德國足總可能要返費蛇返去
5. 綜上，費蛇可能有離心

簡尼企邊便

簡尼應該未有say住

漢老退咗都要擺沙狗係度比佢舞
睇嚟路明尼加始終都係唔夠佢鬥?

始終漢老江湖地位高D

螢光色既字有d柒

Rudy巴星期五入唔入場

前幾年拜螢光粉紅都好正

個nxxx又傷，cls拜真係唔玻璃唔買

賣咗佢啦，簽黎訓醫院

好似一場都冇踢過

法國啲發覺黑人成日no show
以前Coman 杜 nllm 係最廢嗰件Sarr身體健康

Upxxxxx

件sarr負責整傷隊友

高文因為揸BENZ而唔係揸AUDI / 褔士返去訓練場，要比高層罰錢

Old news?
定再罰過？

新野黎

咁就唔見五萬歐

其實佢時速快過跑車
仲揸車做乜

國王考慮重返德甲
應該合埋眼都可以扭過晒Sarr Boateng Roca Alaba Sule

過d料比佢件波衫既繼承人

雞髀失戀咗半季都八球 唔差啦
上季16強4強都係靠佢carry

對雞比有期望先會咁講
希望可以再上一層樓

淨係講搵個人做高文、Sane、雞脾之後嘅第四翼鋒
列貝利屎極都屎唔過DC啦屌

除咗係破產邊緣救返 仲有冇咩令到佢高過路明

沙狗咁既功績學人權鬥六冠教頭？

真心痾督尿照下塊鏡先

迪莊慘到要打中堅
過來吧

咪啦一陣又話傷就仆街

係咪有清搵上季三客
都係二百零仲有字揀

係德國官網？

深藍個件

樓上兩位ching：

是的 不過我冇睇加完字幾錢
但牙普 聚勒都有得印

高華真拜

我想搵二客淨字

難得靚衫 我成日著
不過條街好似冇乜人著

愈睇愈覺得費好似好大機會走人呢排好多呢啲不和新聞咁

上季想買嗰陣已經無哂

話曬都名宿，真係細路仔就睇佢踢
可唔可以唔好咁肉酸逼球迷屌柒佢啊

冇睇過佢踢 屌鳩佢冇包袱

國王翻德甲如果唔介意踢後備不如返黎養老算啦

佢點踢都肯定好過今年嘅dc先

咁著幾號

原來下場對史特加
自從某前鋒離隊之後變得好難打

細個已經睇佢了
同簡拿華路果下

屌你老母

屌 架車好正

11/17

返嚟都唔出奇呀
反正DC都實彈鐘

本來一心諗住佢係拜或者返馬賽踢到收山
點知去咗意大利

Audi部正啲

倫敦之王

對熱狗大四喜
對轟梅開二度

聽晚出紐布

沙狗真係奇撚怪，放個未來一號去第二隊拎下經驗唔好咩

講緊ginczek 你咁敏感做乜

呢排收到email會員問卷
有無得反映要沙利狗落台

咁串
四球唔係好難架咋喎
擦子膠隊都入三粒

呢件撚樣真係好討厭。

睇到賽前記者會

感覺到費力克堅唔妥沙利

撚屌 幾年哥蛇將三冠球隊帶到年年被人侮辱，今次輪到沙狗？

阿特蘭大廢到

呢班波根本俾人吹大咗

少咗隊長之後其實唔洗睇

Jm好似泥棒

域斯咁快做大國腳
萊斯/白可能凍過水

平平哋執gosens ok?

佢打閘會唔會放題
我唔貪心我要俄仔夠

白真係好可惜
世盃出親黎都好有威脅
比夠週圍放完再雪依家影都冇埋

公道d講佢年紀唔細
咪同達屎一樣

打國家隊四後衛gosens好撚廢

點解紐亞肯讓？

本身諗住唔睇
而家又要較定鬧鐘

好似感冒

罰球幾有創意嘅

多狗害左幾多個新星

今晚都要睇夜波

沙狗唔肯借走紐布就係為咗今日

原來之前安爺爺想帶摩迪過黎

For the 2021-22 season, Adidas will release a collection of football kits for their five top clubs inspired by the EQT designs of the 1990s - here is all about the Adidas 21-22 third kits for Arsenal, Bayern Munich, Juventus, Manchester United and Real Madrid.

EQT啲款好撚靚

five top clubs仲關阿共奴事咩？

其實近年獌蝗妓都稱唔上elite club

意假歐聯16強全部出局
德甲今年歐戰分都仲可能少過意假

咪啊，拉素仲有機

拜區神燈出現

紐布要比人任射了

收到風今晚沙狗洛卡出晒

訓番三粒鐘再睇

求定link

高文揸錯車搞到冇得入比賽名單

Former FC Bayern München star Bastian Schweinsteiger is one of the candidates to succeed Fredi Bobic as Eintracht Frankfurt's sporting director, per reports.

不如小豬翻黎頂沙利狗算啦

好似輕傷

Nubel:玩鳩我

梳比apps fake咗

第一次睇nubel正選

Flick speaks for "Sky Germany" microphone right before the match against Lazio and reveals that: "Dest and Hudson Odoi were our absolute wish players last summer. We would've also liked to have Sane, Havertz and Werner."

dest變sarr

odoi變dc

havertz變roca

werner變moting

係人都嬲啦

牙辛啲精神面貌好咗

隔離咁都冇foul?

轟咁都唔輸十二碼

到我地有12碼

比你劇透左 未睇到

又送嘅

抖音

咁樣送pen

可以轉台睇下車仔

轟都晉級了

艾死開啦

波圖夠痢蝗

應該最好籤順序

唔係咁想踢多

依家對親都險勝

夏撚又勁

Nubel: 比我表演下啦

腥呢幾場回放積極咗

Lazzari咩事
好似無咩contact

紐布望落好似好細粒

又放艾蛇打防中？

又有得睇艾蛇中場

抖音又中柱

中柱

慕蛇型到

慕婷

幕婷

我都覺

新伊度奧

艾蛇俾得靚

今晚係咪無人睇

見到恩沙基諗起林作

即刻save左下

靜到

婷

JM

Roca咁唔想郁依家得償所願

2隊都好禮讓

而家出沙夠唔夠輸返轉頭

拉素都係等完場feel

Sule又食滯咗

又係sule包越位

係都要失波

呢球唔包都輸

最後面嗰個完全無人睇

破處

一去完廁所2-1

細梅掂過波未？

可惜 辛呢下畀得靚

啲視野

永遠無clean sheet

8強睇個款似兩隊德都要對英

想打狗

仆街, 邊個諗個夠字出黎

個幾年之後對親賤種有陰影

Lahm清

邉有你咁有創意

我反而想今季拜對返次利

但我哋有個內鬼係度

Btw抖係咪兩場中咗四次柱

認真賤種真係幾時都唔敢覺得灼硬

佢地班撚屌大賽好似真係特別強咁，再諗下我地條防線俾佢地執雞就仆街

英隊總要有人斬殺

我哋有法國右路走廊 德國漢堡神偷 奧地利智能守衛
搵返offside朗出嚟可能可以一戰既

交比法甲隊斬殺

仲有個德國殺人犯（X咗haaland）

quarter-final draw 唔想見到對曼城 or PSG

最好對皇

可惜下任已經
Btw啲19 page求其到 唔撚計怯sir

的確仲矮過牙梅

有冇清有睇英超 勁唔勁

好似單蹄馬嚟

拜狗今年打乜都收皮啦
條後防都任人中出既

聽朝睇咪米蘭夜晚就八強抽籤

如果買返嚟頂位不如真係諗吓搵返國王

今年幾乎每場對家都有波入

希望大賽生生性性 落多啲力去逼搶

法國四大翼鋒好似第一次齊人

「慎入」緬甸出現同支那鬼國一樣嘅摘取器官「已加密」

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢呢啲個腦keep住24小時陰謀論既人日常生活點過
係咪行街見到棵樹有落葉都以為係共產黨派棵樹黎殺佢

拜po個張雞比wallpaper又幾正

熱刺咁都輸

好彩冇買佢

摩佬真係好柒，今季睇咗幾場熱刺都係先領先跟手被人和到

幾年前喺士缽亭嗰時係fifa妖人

仲有2個鐘就知8強打邊隊

打狗

最惡打都係鏝

哥狗八強就自動棄權 驚閪

牌面上係
自爆就另計啦

哥帥次次柒，就係今次唔肯柒比我地

有哥帥 鏝就有可能柒
哥唔喺鏝 比班球員自己踢 我先驚

希望抽中波圖同夠以外嘅球隊

唔錯
但夠唔夠班踢拜就唔知

其實梁齊昕係咪都撐拜 佢ig有follow拜仁 利雲 紐亞

ys我記得佢po過拜仁德甲冠軍

Fantasy league好高分

我都想

艾天托

咸美艾天托

點解唔去

不過我讀u已經唔想再讀書，又冇科想讀

咸美治艾天托

鏝對多

哥帥今次唔好柒啊！

車仔對波圖

又係巴黎

對psg

PSG

覆桌

對巴黎

大家點睇對psg

今次卧底慕婷走咗 大鑊

包皮復仇

閪手抽閪簽

肥普都要復仇

輕鬆啦

輕鬆輸

輸比上年亞軍真係好柒

屁馬難守過包皮

慕婷隻腳真係臭
走去邊隊就邊隊輸

Wadiu

佢仲有冇兄弟姊妹生日呀

高華蛇有冇招教路

包皮復仇至尊究極體

光頭佬瞓喺度都贏

最難打果隊 上年都危危乎

冇乜留意今年psg踢成點

四強三英戰巴黎

高華蛇雙殺鈀
最多咪同鏝打個和

Mola mola

拜區手足蝗猁撐邊隊好

一定撐猁

拜區手足同蝗有不共戴天之仇

我屌你老母mom po狗
不死人卡斯美路

兩隊都冚家剷嚟 不了

抽唔到波圖真係舉步艱難

我撐波圖過兩關

又要靠紐亞發功

雖則連登班猁都幾乞人憎
但拜仁對猁果季係優勝劣敗嘅
所以我梗係支持友好球會皇馬

先撐皇馬
佢而家重組階段冇可能贏到歐冠望佢好彩踢贏利物浦
等猁八強出局
之後四強再畀人踢出局

拜仁上次對波圖都柒到飛起
係真係靠個主場夠硬先頂得住

投降了 psg前面三隻真係好撚猛料

最煩都係尼馬
Psg踢兩回合冇一回合咁難打

Thiago球皇級表現

想念他了，回家吧！

留意到拜區手足唔記得咗我地條防線幾性感

一回合 防線爆輸波冇仇報
兩回合 仲有d機會

第二回合先俾人爆

最理想結果

屌又對psg
上年贏鈀都係靠負碌

仲有啲機會輸多幾粒

又幾正路
係tah有d on9

普帥嘅psg
贏過7-2唔擔心

又話重召曉 梅

衛冕冠軍八強止步

下線最似轟入決賽

下咩線，仲要抽架

路過
點解又可以call英超兵嘅

其實上年決賽都係55波，紐救咗唔少有威脅嘅攻勢，今季我哋條防線仲要咁性感，molamola

分左線啦唔係咩

支持車仔打撚爆賤種

又改番制？？？？

難踢到

psg鋒線對我地今年性感後防真係

mon po狗好撚得閒
入嚟負皮就走
連吠兩聲都無

好彩唔係對波圖
輸比鈀都叫無咁肉酸

是但啦
兩邊半隊斷腳就得

改左隔離機制

Younes撚完拜即刻入咗

唉。。偏偏抽中psg 無啦

無amiri

利雲要代表波蘭踢世界杯外圍賽
1/4踢完英格蘭返德國要隔離14日
踢唔踢到對PSG兩回合

想問六合彩開咩

3 8 9 14 23 25+35

然後廿蚊都唔中

費sir話唔太想放人走
仲有艾蛇
因為月頭要對rb

咁嘅後防，八強止步了

唔比佢去踢得唔得

拜仁唔會放人

放艾贏波

都係果句啦 哥狗作客柒姐
有年薩克達都然唔到

聖班可以出嚟復仇者聯盟未

泥清回歸未

PSG 唔會犯同樣嘅錯誤twice

不過今年波圖都唔睇得小
硬硬淨淨

嗰年哥c達全盛期

Where is甘

讓位比艾蛇

病咗

傻靴又冇得出

又冇傻靴

半場都未過到

雞比跣腳

無咗高姓神鋒勁咗好多

艾蛇前撚過梅拿
勁到

艾蛇個頭光到成個costa咁

要求神鋒馬上復出幫史特加

哥呢啲後入

遠柱漏人

又睇波唔睇人

加仔

加仔食黃

出事

紅咗

唉屌...

Var 紅埋

冇啦輸了

好耐無食過紅 仲要停幾場

加仔今年真係唔得掂

樂觀啲睇 靴有得踢

exac7ly

你當艾蛇流？

艾蛇頂返左閘先啦屌

要不是紐亞照顧你們拜仁

紐接實

好耐冇見過alaba打左閘

紐

對萊比錫冇加仔

紐勁撚到

可能出傻靴仲好

重心即埸西甲主勝

唔好讚啦，紅左個仲讚

雞比助攻

雲又carry

世界足球先生

唔好讚啊，仲有大半場要踢少個啊

cls

入波先可以預畀人反cup

世一中鋒

德甲歷史射手榜第二人

屌你老味雞脾比醫院波

利云會唔會屈左啲，好勁

邊個係第一？

云你老母

今場d後防醒定d啊屌你老母

仲可以係邊個
G梅拿

靚撚到

勁到

靚到

靚組織

我入波
7+10連線

玩鳩死人

組織靚撚到

仆街了，入2粒即係要比人cup 3粒了

腥要讚

呢個組織仲靚過上年主場打奧格斯堡個下

打少個仲勁咗

幾好睇

又入

原來雞比都有9球
明明個態係沉

以後場場打十個啦

3:0

估唔到新嚟呢球會傳

修正：比人cup 4粒

打少個仲多空位

呢球都頂得靚

咩料
打少個都3球

兩球梅拿都

打少個->擺大個頭同你打

史特加中撚晒伏
打多個一壓前就奶嘢

我老母唔云wo

雲哥

拜仁係唔係打多一個？

👍👍👍

死傻西

差6球平到紀錄

打psg派sarr一開波剷柒尼馬拎紅牌 之後十人應戰入夠鈀9粒 四強已入

速龍唔識踢人
咬人可能易啲

Hi 猁榮基

艾蛇打返邊真係順眼過中路好多

陣間就放題架喇

打邊係alaba
打中堅係艾蛇

Sarr 比榮基笑

依家利雲幾多球

34

下場有靴睇

保下場停
靴要出了

下場牙保又停

Vs rb

Alaba Lucas Sule Pavard

下場防線lineup已出

利雲cls

四粒

35

Hat trick

4:0

戴帽

中框就入

對面條後防乜撚野事

Mvp:加仔

呢球慘既
個波困下困下 清唔走

終於知邊個係毒瘤了

你啊？

埋沒咗艾蛇

史特加咩事

屌，比啲新意

利雲點解愈老愈勁

點解個龍完全唔撲波

任務完成，依家差搞到紐亞冇零封就收工

開定新post

推

對面個架仔防中好似吹大咗

肯撚定臨完場膠一次破CS

呢輪好多波入

要幾多球，出聲呀
放沙亞入嚟搞掂